死毒撚唔好ff咁多得唔得

同你傾兩句就話人中意你
約你出街就性暗示

對唔住 我唔會ff咁多架啦

放心 真係性暗示 巴打去馬啦

真係架?

YES~記住人地含完你要含番人先可以啪

哈哈哈哈哈

約你出街已經好大暗示喎

出個街咋wo...
上一個都係咁 我都係衰左

比人撓手係咩意思

好小事姐
有d女仔好隨便就會繞你手

其實真係好小事 根本唔代表咩